下個月頭考天光道 有咩要注意？

遇到個仆街考牌官，注意乜都無用

轉右無大錯好易pass
轉左就祝你個時段好運

考前幫考牌官環吹會易d pass

多留意側邊死車
果頭多校巴泊係路邊
我第一次就係比架死車校巴 佢無啦啦開門
dup都dup唔徹咁
考官咁就交叉左我

小心有個位上斜後係紅綠燈，之後轉彎位出界

過彎既時候唔好太慢

求神拜佛一定要轉右 好難唔pass😎

1400

到時應該有好多校巴係度等放學

準備定搶快期補考

係邊度搶

屌你老母 我第一次考就係衰呢個位，第二次考忠義街即刻搞掂

石鼓街？

呢個閪燈